集會遊行已無效

抵制建制派生意仲實際啦
從來建制都係靠錢團結力量
建立民主經濟鏈有冇得諗？